有冇人另一半成日打擊你自信

蠢醜肥冇吸引力樣樣齊
開始懷疑緊自己

冇另一半

你咁靚仔

你點知

我係打擊人既另一半
我都唔知點解自己要咁做

淫底乖囡

Ex有 之後減左1x kg

瞓啦柒頭

佢驚你溝第個，換句話講係佢無自信唯有降低你自信

係人都知浮狗靚仔開

你係想透過咁樣打擊人
得到你失去既自信心 ?

定係你真係控制唔到自己
你是咪弱智其實

Hi

隔住mon都feel到

係咪另一半太好恰

miss me?

咪又係冇女

我都有咁諗過

Yes

因為我太好恰

我諗第一個解釋合理啲

但亦都可能因為我打從心底裡接受唔到女朋友咁平

我得閒啦終於

同意
連我都有少少想恰你了

係

瞓未

then?

個樣生到8哥咁都幾可愛呀

3角戀

Btw,樓主唔講自己既經歷？

浮雲哥

ex有，feel到佢自卑到極點
驚我叻過佢
於是要打擊我嚟平衡心理
好撚變態

有 所以變左ex 反正都襯佢唔起

有冇毒絲介紹黎

其實自信心，係要靠自己身上得到既
你既知識你既興趣擅長既野愈多
自信心就會愈高

女友平，佢自己都已經唔開心左廿年架啦
一齊得既就俾啲支持佢
俾佢知道你係錫佢啦

#1

點解個樣生得咁好恰

你又訓未

依家搞到我都成日懷疑自己係咪真係咁醜

可能只係覺得你靚過佢先會咁講

依家自信返黎未

未

突然諗返同你之前post傾計，一搵
原來都成年之前

醜是罪

快啲同我慶祝一週年紀念

我都想培養自信

一齊

你快啲請我食飯就真

Me毒

咁的確我係過左外國肥左 依家好努力改變自己 起碼有日係街撞到佢都唔會避開

要有自己既興趣目標夢想

你有仔

今日好精神

有名你叫長崎糧尾

聽日唔洗返咩？

我撞親ex個心都會跳得好快 係嚇親同驚個隻

我唔介意食譚仔

想做萬人迷

Off 都就訓

豬耳 請我食

屌你

都要早起學嘢

仲要我請你

Me is賤畜

我決定了
以後每日出門都要好好打扮

訓啦賤畜
等你11月出糧請食飯

突然咁有決心

學乜

要展示吸引力

叮叮咚咚

試下吸引下我

仲以為係吹樂器

thx 巴打

差唔多咁樣啦

留返比自己j好啦

又偷圖

幾時俾多d j圖我

你嘅嘢即係我嘅嘢

話我醜、肥、矮、蠢、煩乜都齊

低調啲

唔制

你依d咁既圖好難低調啵

一樣
雖然多數係笑住咁講
但自己靜落黎嘅時候就會諗係咪自己真係有問題

2點訓！

實情就是佢自卑到一個點 然後不斷透過打撃你 徹底將你嘅自信心摧毀 再建立一套自信係你身上 等你覺得你是垃圾到一個點 得佢會要你 令你對佢死心塌地

有
ex成日話我唔正正經經搵野做學人讀master
睇死我一定入唔到香港任何大學既master
佢啲on9思想好撚好笑
佢去working holiday去執水果就係好撚有理想 有目標
我想讀書做到我想做既野就係冇理想 冇志向
仲成撚日話我廢 話我肥
但係我都要多謝佢令到我瘦身成功

利申: 我係好撚憎人去working holiday

依家瞓啦
好攰啦

唔知佢係咪咁諗
但我有時真係諗係咪佢唔要我就冇人會要我

攰就訓先啦

有啲人最鍾意將自己套價值觀套落人地到

有陣聽到佢讚第二啲女仔會心痛一痛

會靜靜雞拎自己同其他人比較
不過我又諗我實係有啲特別先吸引到另一半嘅 都係唔好成日亂諗好啲

陪未

321訓

呢種係控制狂其中一種表現
打擊你自信
你咁既款得我肯要你
令你覺得冇咗佢唔得

我都有問過佢，但佢死都唔答